想買Logitech滑鼠

近排滑鼠壞咗，有冇L記滑鼠推介

耳機都有少少問題，見近排個電音節有啲滑鼠耳機plan

想問下有冇plan係屌得過？定剩買滑鼠算

求高手指點

Logitech MX Anywhere

其實mouse壽命通常有幾耐
我用開logitech，但每隔兩三年就要買過隻

俾多少少資料

小弟主要用嚟打機，fps game多，近排主要玩overwatch
同個人唔太用慣細滑鼠

睇片覺得唔太啱手既大細，但多謝巴打俾意見先

手大mx master 2s
手細mx anywhere 2s

我本身用緊Asus牌，都用咗5年咁上下

用嚟打機好唔好用？

G403

zowie za 系列

自己都用緊g502 就換za11

g900

打機標準答案
G403 G Pro G900

你話唔鐘意細隻 但係G Pro 細得嚟幾好揸 可以試下

g903

用緊....4個月都唔知有無,一時時反應唔到
唔知係咪手濕問題

G900或者等903

用緊logitech unifying 無線mouse
佢聲稱使用距離可以遠達10米，但我一米唔到都窒
係咩原因

M215用左10年, 依家用來回緊你POST

我用緊一樣

證明以前L記真材實料

呢D價位既mouse得一年保養

咁點解我隻會窒
利申: 跌過好多次落地